點樣訓練狗仔去廁所？

隻狗女成日都係廳中間屙

你試範一次先

鬧9佢

0？

上淘寶買廁板送尿味噴霧
噴完識定點屙屎屙尿
我隻狗都係用佢
唔醒一個月內都識
醒就幾日

首先你要觀察咗佢嘅行為模式先
你感覺到佢想屙 你就帶佢去你想佢屙嘅位置
佢屙咗之後 你獎勵一小粒零食比佢
並以高八度讚佢 狗仔與生俱來就感覺高音係開心 低音似啲狗媽發惡嘅嗚嗚聲
總之佢屙一次 你就要獎同讚一次
佢屙錯 你唔好鬧 唔出聲清潔咗佢就得
久而久之 佢會為咗獎勵去啱嘅位置
當然狗仔越細 教得越易
年齡一大就好難教 要花多啲時間

唔建議買樓上啲噴霧
我之前咩噴霧都試過
呢啲真係因狗而異 用心教佢仲好